［2020總結］入嚟講下賺蝕幾多

年中炒期權 賺左50% 但之後心紅輸番哂

年尾靠小鵬正股賺番

全年總結：+30% 11萬左右